要搵個乖乖男出pool真係咁難咩

其實自己要求都唔係好高姐
樣子高度呢啲過得去就ok
係想個男朋友唔好咁多感情經驗乖啲咋嘛
點解身邊嘅男仔全部唔係狗公就係player㗎
連個俾我倒追嘅target都搵唔到呀

利申 A0

好，咁比你tg我認識下

禾

我

搵我

這裡這裡

冇感情經驗既男同垃圾冇分別

真係好難
要咁啱你鍾意我 我又鍾意你
機率係幾咁細

依家啲人好鍾意漁翁撒網搵個認真鍾意自己嘅都冇
到好難得有個鍾意嘅人 但我只係對方嘅其中一條魚

你幾歲先? 我身邊好多仔又好，女又好，去到咁上下會定性

好男仔
A0 但係太忙 唔想耽誤人地

啱呀
其實有人追
但其實feel唔到對方真係鍾意自己
所以一啲感覺都產生唔到

搵浮雲(真毒)

但我嘅理想係同初戀結婚喎⋯⋯

有人追算好
啲人唔追我 就話鍾意我
不過我都一樣 feel唔到對方對我係認真

通常咁講既都係眼角勁高

頂 一樣
我父母都係初戀結婚

我鍾意你

群埋啲賤男就唔好怪識唔到好男人
不過識到個乖但悶既咪又係嫌棄人

呢個年代 係咪真係冇可能喇

咁我都認係唔低
唔通來者不拒咩

現實中既乖乖仔講野又悶又冇興趣
講就甘講

我唔介意呀 我都唔識講嘢㗎

我係

但係自己會介意

收啦你都唔係A0

唔係a0都可以係毒撚

偽毒雲

你介唔介意人講粗口架?

真毒

有就到時會嫌棄佢悶，唔夠體貼

最後揀個中央暖爐/厹

真

唔好咁啦 咁輕易講呢啲說話

可以調教㗎嘛

收嗲啦
好男仔又點 咪又係會比人嫌悶
然後同個天講 可以比個好男仔我好嗎

只想有女

悶唔悶好重要？？
真心鍾意對方 對佢好就夠

你咁嘅諗法 更加搵唔到
邊有女仔鍾意咁隨便嘅人

身為男人反而覺得係咪唔壞女人真係唔愛
有時諗係咪要學衰少少
利 a0

係

唔係！！！比起幽唔幽默 真誠更重要

我未拍過拖 差唔多廿歲終於知道鍾意人嘅感覺
好想有個機會真誠咁對佢啊

exactly

女仔真係好易被感動(例如我
加油啦ching
你係真心嘅 佢一定feel到

你老母
係個女仔嫌男仔悶
然後就被分手咖啦

加油啊呢位同志

細過佢幾年3年幾

揀著個臭西唔代表其他乖乖女都係咁喎

咁惡做咩
唔好一69打一船人喎

同志？

咁就有啲麻煩...
佢大概23？
女仔主要係怕對方唔夠成熟

我最近都對一個同學有啲興趣
但我同佢連friend都唔算係
對佢乜都唔知 唔知點好

唔會難得過我
我嗰個姐姐黎

假設兩個樣貌高度家底條件一樣

口甜舌滑又識flirt女既男仔 vs 被動怕醜單純男

個個女人都會揀前者
之後一齊咗之後無幾耐
嗰個男仔同樣地flirt第二條女
最後因為個女仔缺乏安全感嗌交/ 或者個男仔真係派帽而分手收場

最後個女仔就會上連登開po話：「點解個個男人都係咁花心，搵個乖乖男穩定發展真係咁難咩？」

唔多感情經驗，乖，唔狗公，唔player

不過高度同樣子都過唔得去嘅

樓主你要搵既人好易姐
不過你揀人 人揀你
到你遇到有你要既條件 你又嫌人樣衰
嫌人窮

中咗超過一半嘅條件

純粹係睇唔過眼話無好男仔既女仔

唔會囉 我一定揀後者

咁可能你好靚女

俾我中出咗先先

係你未遇到姐

真社會現象

屌same A0想搵返個a0男
不過隨著年紀增長身邊嘅a0男都愈黎愈少 愈難搵了
身邊朋友都出哂pool 希望今年都出到啦唉

我A0

你睇得上眼既都係狗公同player？

我都等緊一個兩個人一齊就咩都得嘅靈魂伴侶，有時候真係只羨鴛鴦不羨仙

me陪你一齊睇RV

講得好啱呀 不過你唔幽默咁點吸引到我去了解你真唔真誠

PM

咁你條J大唔大先?
想插

你啲女人 唔肯俾機會人 追你又話狗公
追多兩三個又話人Player
冇人追又話Dry 一陣又上嚟叫春
唔好FF會有個王力宏出現同鍾意你
最煩就係話自己要求唔高 樣同高度過得去

呢兩樣咪高要求囉 揀擇就揀擇 唔好咁多藉口

靚女性格好定壞都有人鐘意嫁啦

你係邊種人就會群埋啲咩人喎
咁你都係揀返player好啲

工作忙 圈子細

有時間都想吊命 邊到得閒搵對象

加油
千祈唔好俾啲淨係想屌閪既狗公呃到

157矮撚岩唔岩

Hello 無圖

講下點好法嚟聽下？

唔係好難 因為你未識到我

成個連登都係a0 你慢慢揀

收皮啦，乖悶毒男係唔識追女仔，俾你識到佢都唔會對你做啲乜
就算同佢出到街，但兩條友都唔識講嘢，唔通你眼望我眼神交咩，一齊到都遲早散啦
利申：本人就係唔識講嘢嘅毒撚，試過識女仔直接俾人嫌悶，決定唔再溝女自己一個仲自在

Me

痴L線 我就係太乖先一直A0

乖乖男連登大把， 不過無個係樣子同身高過得去

對你認真你就受咩

利申：好鍾意佢但唔敢講

你想要嗰種男仔要你主動識
你等人溝嘅咪永遠只有啲player狗公埋身囉

絲打要唔要考慮下我…

等下啦 等下就有

絲打好高？

你有臭雞既外表就自然吸引到一眾狗公，相對唔想玩玩下既有為青年就敬而遠之。

你又唔主動溝乖乖男
乖乖男又唔識溝女
梗係難啦

事實就係A0乖仔把口唔甜 個人悶 冇咩打扮著衫唔夠潮 生活又唔夠多姿多彩唔會吸引到你
A0乖仔大把啦我都識幾個

好仔但窮

你都on撚鳩 男仔有拍過拖有感情經驗就等於唔乖？乜撚野logic黎？邊個唔想揾到個鐘意就同佢一世 得先得架 分手有好撚多因素 你估分手失戀好撚過癮？

你有呢個心態已經唔得
利申拍左幾年都係一舊木咁咩都唔識做不過真係有大量安全感

pm我 快！ 手快有手慢無

唔識講野 中
怕醜 中
返工放工食飯訓覺 每日都係
俾女仔追過
一開始ok 話終於搵到個肯用心對佢
因為成日ot 佢開始話我唔陪佢
因為唔識搞笑 佢開始嫌我悶
因為成日捱夜 佢嫌我變殘

最後係佢係自己做野個到搵左個
好撚幽默 好像撚識flirt 既撚樣 一齊左

三年後佢同我道歉 話當初唔應該
又點點點

其實唔係我地唔願去識 唔係一碌竹打沉一船人
而係見到好多即使唔係player既女仔
都會因為新鮮感 因為相貌 而派帽
真係好得人驚

掉番轉諗
如果你係樣貌性格正正常常
應該都有人問津既

乖乖男到時又話無feel嫁啦
佢地多數都怕怕羞羞
搞到個關係唔拖唔水
最後比你覺得都唔係話好鐘意
比女飛左

乖但悶

有 不過已食左港女兩次帽
對港女死左心 就結婚。
末婚妻係台灣人 u exchange時識。

比次機會得唔得啊

你咁啱同D工乜鳩都要工作經驗有咩分別

A0仔唔識點照顧女仔
搵都應該要搵A1 重要係比人飛嗰啲
好似我噉

你真係遇到就會話：「毒撚，不了。」

因為老實人 一係窮 一係毒 一係唔夠魅力

你正常搵到都唔會睇得上眼
之後就話搵唔到

同你講女人係唔會鐘d乖仔，一開始你可能覺得乖乖男岩你自己，但日子長了就會嫌佢唔浪漫冇新鮮感。女人就係咁仆街。

呢個真

好撚有同感，但我case係佢仲未搵番我。但佢已經傷透我既心。

你班女人有好仔唔鐘意 淨係鐘意仆街

又嫌人毒又嫌人悶又嫌人唔夠型，比你識到乖仔都沒用啦

毒撚追你你咪又係嫌人唔識打扮成碌木咁

成班好似求領養咁

樣子 過得去=靚仔
身高 過得去=178係底線
乖乖仔 =俾錢我洗 錫我 專一 信我俾我同其他男仔做任何野

照下鏡先啦

呢d說話真係害唔少毒撚，以為自己有機會

對人有興趣就主動啲去了解人
有時乖乖仔係會被動啲
唔好成日以為咩主動就唔會被珍惜
其實女仔做主動係冇問題架 今年都2019啦

唔係咁㗎喎
好幽默識flirt嗰啲 我會覺得佢對個個都係咁
even佢有另一半

祝你搵到

搵我?

金玉良言

你臭雞黎架咋，你reject過幾多個乖乖男你唔講？

莫講話女
男都難搵

呢度大把你口中既懦夫乖乖男
包括我

.....

外貌協會

Same
不過21A0了

咁點解冇個女仔會珍惜好男仔？

me?

屌那星 乖乖仔又點
現實一個女仔都識唔到

我la

23 A2 乖仔唔去蒲
留名跟進

睇到佢後悔個吓係最心涼

屌 點解個個都認為好男仔等如悶
利伸 幽默既好男仔 樓主pm我

比你搵到個乖仔考順既出pool又點
之後又可能睇人係咪有家底住私樓
再之後睇人係咪上進，
之後發脾氣又要人氹番你，
又想人地服侍埋你，
出pool前睇下自己係咪咁既人，
如果係唔該唔好搵乖仔拍拖

有時太乖 未必係好事

樓主要乖乖（靚仔）男

咁大個仲A0都幾肯定有d問題

我乖乖男都冇人要啦

唔講人地鬼知咩

有冇人可以教下我點樣同男仔變熟

我A0男呀喂 係咪搵我呀

當有果陣又嫌個男仔乜都唔識
又要刺激衝埋player度
有時就叫春
玩哂啦

會唔會係你樣衰得濟咋？我見肥婆都有仔

過得去=180cm+陳冠希面孔

留tg

追咗咁耐都Feel唔到
好彩我唔係嗰條仔

31a0正常人

乖仔好悶喎
緊係搵壞男人

咁大個人唔好咁多幻想啦
初戀行到結婚 睇怕你連自己想要咩都唔知

人總係要從每段感情中學習
先會更了解自己同清楚自己嘅需要
尤其A0咁恨拍拖 好易盲中中揀錯人

口叫住我要好男仔，結果搵既係靚仔/古古惑惑既拍拖，之後比人中出即飛又要怪啲男人衰，點解無好男人

呢啲我至少見過6、7個

搵幾次約埋其他fd出街玩，行街行山，睇戲食飯，唱K， board game咩都好，出到嚟有機會就同佢傾多啲偈，熟咗之後再私底下約

講得好撚啱

咁就唔好話咩過得去就ok啦
講到好似個天對你好唔公平咁
咪又係自己攞黎
想笑死人咩

通常做得乖乖仔都係又悶又唔靚仔又冇家底架啦
靚仔或者有家底都瘋狂出去玩啦
唔悶都唔會做乖乖仔
你又要嫌棄人唔靚仔又悶，以為自己邊撚個

有個女仔都同我講過同一番說話 最後佢咪又係揀個有錢既大陸仔

你咁樣就算搵到都未必係真愛...
唔需要急於去同人結合啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~

你自己本身咩質素先

女仔真係唔洗急喎，你樣正常性格唔差點都識到男仔嘅，係你啱唔啱心水姐

人夾人冇得講，有啲人你要識耐咗先睇到佢有啲特別嘅地方

乖乖男性格多數on9 硬係個樣㭍㭍地 有無靚仔乖乖男

你理句同問落club靚女係咪處一樣

Hi,我就係你要搵既人

呢d post 永遠有一大班連登仔走出黎認屎認屁

佐助型毒撚

我都係咁
想識佢但又唔知點去識
得一科一齊上

全部連登仔都係悶嘅乖乖男

想搵a0乖仔，梗係搵有經驗乖仔，抵你一世冇仔

女仔咪一樣漁翁撒網咁搵男仔 想搵個專一啲嘅女仔都咁難

你群咩人咪會遇到咩人囉
一陣有個乖乖男出現咪又嫌人悶睇唔上眼

留低tg大把人揾你，不過你睇唔睇得上人又另一回事，如果有家底又A0又要乖乖仔，一定係宅男，隨時仲要收收埋埋到無人知佢有家底，然而呢類人就算瑰面正常，多數一係肥一係矮，你自己都過唔到果關啦。
有首期的A0矮宅路過

你係到講出黎都係想等人搵你
Btw我都想搵返個正正常 唔係太高要求 其實可能我覺得普通要求已經係人眼中好高
利伸 a0

難 因為你未遇到我

樓主睇完viutv

連登大把好男人

我就係乖乖仔比d 貪玩女迷住

又ff

找對的女
A0仔

乖乖男但係窮二代
你咪一樣睇唔起

搵我
利申：窮撚 a0

朋友係自己的鏡，你d朋友全部都係狗公player 的話，相信你都唔好得好多

想識d 純情既女，但會比d 好玩既女仔吸引。家陣差唔多一得閒就去飲酒消愁

樓豬讀咩科，year幾阿

呢啲應該仲好後生

你唔比機會人 人地點會有經驗

我都係乖乖男

參加活動識 只係add咗fb
可以點主動

pm me

我好乖㗎，但係A0冇人欣賞
只求一個可以走落去嘅人

係咪你太樣衰咋 莫講乖仔毒撚都看得你食

絲打聯繫我啦

唔難 但小心人地只係扮乖乖仔

樓主 我係度

我巴黎

到有乖男又嫌人毒同樣衰

你個樣同高度點為之ok先

A1 23 廢青路過
拍拖呢d野真係好難 又要性格夾到 又要大家都鐘意大家
我只想穩穩陣陣搵個人陪我都無可能

樓豬 乖ge定義係咩先

你身邊都係咁既人就知咩事啦

呢個真
你依家就話想要被動乖乖仔姐

但人既欲望係無窮無盡

特別係依家既生活咁多姿多彩
睇住其他情侶又放閃，周圍去

你對耐左怕羞男，一定好快就嫌悶，嫌無聊

女仔a0 一定係有d問題

其實好男仔係咪個個都好悶?
搵個唔悶嘅好男仔咪得

好男人 paradox

乖男全部一係被人重創完一係寧願單身

玩家俾到感覺你

然後又返去「無好男人」個 loop

你等人追定自己追人先？

等人追咁你慢慢等都得啦

想識個唔挽交友app既另一半

挽你老母

係囉 咁怨咩

鍾意有壞男人特質既好男人 到底知自己想要咩未

思維混亂

咁可能你係少數果堆囉
不過我覺得其實唔係幽唔幽默嘅問題 而主要係關性格能力事
我啲男仔朋友只要係外向健談嘅都出晒pool 但大多都有啲不良嗜好
當中有個係用交友apps識女 出咗pool之後 咪又係拖照拍 女照識 最後俾我屌佢仆街之後 就無朋友做

所以基本上健談嘅就好自然會識到唔少女
咁日子耐咗 難免會有送帽嘅機會

不過都有啲仔係唔內向 但又唔係好健談嘅
但我成班男仔朋友中 只得一個係咁
佢又真係好乖仔 識避忌 專一 又唔會太悶

而我就只係個內向怕羞同悶嘅A09

佢拍拖未

因為做乖乖男啲女又嫌悶

連登仔幫你埋單

留低tg我pm你

識一個男仔係咁 好孝順 但你要預左佢錫老豆老母多過錫你
同埋佢講野真係會悶 大家dead air 左就算 佢怕尷尬唔繼續果d
外表普普通通 但真係唔高
其實身邊大把呢類男仔 但佢地都真係唔顯眼冇存在感唔易比女仔發現

好似已經拍咗一年了 初戀黎

呢度咪有一個

又要錢又要風趣又要外貌
乖乖男滿足唔到你地班女人既要求喎

調教未調你就話我頂唔順咁悶，不了

但其實忽略左乖男沉悶既好處係咩

仲有調教唔係咁易你諗下你老豆老媽夠調教你十優狀元，百般武藝啦你同我家陣咪又係一條懵西

我都係乖乖女
但遇過雞蟲

Tg?

哇屌

冇話自己ok

利申：柒

我問你個標準姐

我a0 有社交障礙 童顏中上樣

個人乾乾淨淨已經ok了
最緊要對我好，善良

我呀

我特登搵咗個毒撚拍拖後
先發現 佢雖然毒 但好多女仔fd

啲毒撚無自信呀 社交圈子又窄

好似我咁

調教
d 女人成日發夢幻想自己可以教到條仔去改晒d缺點
變做自己心目中嘅完美白馬王子

有樣嘢連登仔無講錯
點解你遇親都係player？
因為你內心根本就好鍾意player
毒撚approach你，你唔鍾意，點解呢？
咪又係因為樣，講野悶，唔夠風趣幽默囉
咁點解player咁有feel？
因為呢個世界好多嘢都要練習既
練習得多，咪知道點做你班女會受溝囉
咁毒撚無機會練習咪份人悶囉
咁你話點有可能搵到條友靚仔，風趣幽默，又拍拖經驗少呢

同左個拍左十年既分開左，而家唔識溝女咁。。。。

我都係想搵個普普通通既女仔出pool姐
做主動搵你 你又唔覆
算啦
講咁多咪又係唔夠班player玩
口講要搵乖乖仔 心裡面就繼續享受俾班狗公player filrt
我就真係唔信無啲又乖又樣唔差既男仔

點先為止乖仔？

lm

通常單身嘅乖乖仔都係窮加自卑 冇乜信心所以好被動 亦唔會會主動approach女仔

沒錯真係好難，因為乖乖仔你都睇唔上眼

真係俾連登仔講中咗，我自己唔係點主動，想一齊都係想搵個乖嘅男仔，但乖嘅又唔會主動，兩個被動嘅就一齊唔到 但點解否定咗乖乖仔對特定女仔先變得主動嘅可能性，係咪冇可能有啲咁嘅人

我都19A0陽光巴啦
性格算好既都可以仲係單身
要認識下不？

就黎30既佛系a0 lm

好難嫁大佬
點會一搵到就一定岩
仲可以一世到

係架所以呢樣要包容，而唔係調教人地做人地為你改變唔係必然

物以類聚人以群分

你係點嘅人，身邊嘅圈子就係點。想識乖仔去教會囉。唔好呻身邊冇好人，睇下自己先

條件同樓主吻合 請留tg 方便跟進

個個都話自己a0架啦，唔通我又真係信你a0咩

不錯嘅幻想加油

算吧啦起初我都以為有
但係發現香港男仔真係唔會有
個個都係以玩心態或者一腳搭幾船

唔好為拍而拍

乖乖男好悶的
你都係搵啲口花花 花心嘅壞男孩吧

之後你又可以上黎開post呻吟了

毒撚中嘅肥矮柒醜蠢悶中咗一樣

乖但係份人太悶最後咪又係俾人飛

男仔冇學歷冇家底係咪真係唔會有女仔考慮
次次一諗到年紀就越黎越大
但係就連正常手仔都未拖過
就覺得人生好似盪失左路咁點行都係錯
幾時先可以出pool
係咪唔煙唔酒唔賭就埋唔到堆
係咪一定要玩弄感情先唔會被寂寞纏身
係香港22歲搵得17k一個月冇學歷冇樓冇家底係咪已經可以重刷

呢個真呀

你初戀同人地有無感情經驗有咩關係

其實好易有
不過你唔會揀
怕醜內向悶，唔識flirt人果d
基本上好大機會係乖仔
你揀果d一定唔中
之後話香港男仔唔會有乖

歧視